A米出到歐聯？

垃圾波